有條國際戰線冇人提過--Parler

今天推特股票暴跌20%。原因是華爾街突然意識到：如果川普下周大選失利，沒有總統川普的推特，會失去一個最大的吸引點。推特的增長會放緩甚至停滯。

這簡直是個黑色幽默！其實CNN也面對同樣的問題！一邊靠川普發大財，一邊罵川普——貌似這就是金字塔頂端富豪們，華爾街精英們，財經界科技界大佬們的生財之道。最近Parler的用戶在激增，大選後我也會離開推特，如果推特不改變的話。

不光是推特，Facebook今天股價下跌17.72美元，跌幅6.31%。

Parler是一項基於美國的微博客和社交網絡服務，於2018年8月推出。帕勒（Parler）擁有大量的特朗普支持者，保守派和沙烏地阿拉伯民族主義者的用戶群。網站上的帖子通常包含極右派的內容，反猶主義和陰謀論。該網站被描述為Twitter的替代品，在被禁止加入主流社交網絡或反對其審核政策的人中很受歡迎。

保守主義回歸，反抗左膠被動聯合打擊主要敵人